半秃李修賢踎街邊 食相好麻甩

發佈日期：2017年8月20日
飾演警察深入民心的李修賢，圈中個個都叫他「李Sir」。近年他主力返大陸拍劇，香港少見露面。

今年65歲的他，6月與麥包拍網劇《4度望遠鏡》，當時他西裝骨骨現身，雖然身形稍為發福，肚腩凸凸，髮線後移，但都算keep得不錯。

人靠衣裝真是沒錯！早前一身便裝的他，與朋友到西貢西餐廳午餐，更一邊食嘢一邊吹水。可能當日他太肚餓，見他狼吞虎嚥，加埋個佬味十足的造型及半秃頭，真是麻甩味十足。

都幾無聊單新聞

好似有份逼害星爺

content farm